有關學生資助會面階段

想問下如果借左cashing pro
同主任會面個陣佢會唔會問我
因為屋企人唔知
如果佢會問 可唔可以叫佢保密？